出到黎做野先發現遇到啲人。。。

沒有最閪，只有更閪

仲要笑笑口咁應佢地